搵荃灣嘅朋友暫住 或者去酒店訓一晚

荃灣$174一晚